{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 스며들펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時です。 予約人数から追加の人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊が可能なペンション以外はペットの同伴入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキューが利用でき、炭とグリルの使用料は2万ウォンです。 ブルモンをご利用の場合、薪10キロ当たり15,000ウォンを現地で決済してください。 一軒家ペンションの客室にはIPTVとWiFiが提供され、屋外テラスと禁煙客室、屋外プールもございます。 基本調味料と薬の駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加の人数は対応してもらえますか？",
            "answer": "予約人数から追加の人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊が可能なペンション以外はペットの同伴入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を厳守しなければなりません。また、客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は慎まなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が誤って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる特典はありますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが利用でき、炭とグリルの使用料は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルモンを利用する場合、薪の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "ブルモンをご利用の場合、薪10キロ当たり15,000ウォンを現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの客室にはIPTVとWiFiが提供され、屋外テラスと禁煙客室、屋外プールもございます。基本調味料と薬の駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 736
    }
}